討論即係推post，咪再打個推字就撚就

討論即係推post，咪再打個推字就撚就

太多啦

幾十頁都係推字 唔會有討論空間

係囉屌

打左堆野轉頭比人推走左

屌你老母